拿華斯：3奪歐聯都無得踢

雖然皇馬改由蘇拿利執教後表現已有起色，但在去仗西甲以0：3負於伊巴腳下明顯反映球隊仍不在最佳狀態。此外，皇馬目前有部份球員不滿上陣時間的安排，像近年的正選門將拿華斯則對傳媒炮轟會方以高圖爾斯取代他的做法，他不忿道：「我由助球隊3奪歐聯冠軍，到現在完全沒有機會上陣。」

拿華斯以外，艾斯高亦對球隊主帥頗為不滿，有指因他與蘇拿利鬧不和而無緣上陣近日賽事，而更因而考慮離隊。

搵黑氣石受靶唔洗你上場執波啊

矮是原罪

拿華斯去祖喇

拿華斯會差過高圖爾斯？
人地為左下年世三加入炸

真係好慘 其實佢去5大聯賽任何1隊都可以打必然正選

走啦拿華斯
好似c朗咁

佢冇乜貢獻 作用不大

去獌鏝痢就未必

你咪好囉, 有啲3奪歐聯功臣連隊都無得留tim..

交易方面？

預左啦,1月快走算啦

Go to mu la diu

留意到班後防都想拿華斯正選 有d波真係明陰25古

一日下體狗 一世下體狗

25古圖狗幾時死 比返個位拿華斯啦

趁仲有市，賣C朗果陣就應該要賣埋啦

肉酸死全家

其實見到C朗走人就應該要搵班落
而加要等冬季轉會窗開先有得走
佢肯打中型班一定有正選

高番少少 靚仔番少少就有正選啦南美狗
我皇仲比你留低咁多嗲

5大聯賽呢4隻字有咩用

人地踢到風山水起喎
唔駛留喺度受果條肉酸仔氣不知幾爽

果時心諗25古遲早派鳩就有機會，點個派極都唔比機會佢

我講緊果個係畀人趕走左去波圖之後越踢越dup 果個wor..

三奪歐聯之後畀人趕走既係皇點止得一個..

皇馬就係咁撚仆街, 為咗新鮮感, 歐聯功臣都會迫走, 古有迪馬, 現有拿華斯